有個on9唔見左銀包

入面啲一堆證件
今日大約12點～12點半係灣仔動漫節有冇巴絲見汁到 入面果幾百蚊你就拎去啦 證件比返我

Tg: asscu004

有無人知呢隻燒賣係咩牌子

同一個人？

唔係

推